不要再攪不合作運動

事實證明政府認為我地攪不合作運動係最好既文宣.
你估佢怕你攪交通燈? 熄多一百幾十支入埋你數, 你估真係怕你攪民生? 想你攪大啲添.
而每次攪完不合作, 就正正係藍屍反攻最大力既時間. 反而我地就係咁解釋. 意義實在唔大.

樓主我收到個轉發

其實我先係你親生老豆，快d叫聲爸爸先

用個腦諗下...
到今日, 你邊次不合作運動仲可以拎出來煲? 今日煲親都仲係 721, 609, 612 呢幾單...三大罷攪完幾多日? 你仲見有人提咩? 我比你做文宣你都唔識做啦. 鬧就多. 我地係三罷得到啲乜?